客戰數據勁肉酸 曼迷當面叫蘇B落台！

曼聯今輪以0:2敗予韋斯咸，全場攻勢寥寥可數，全失3分非常合理，球隊冇神冇氣全無勁旅風範，紅魔鬼的確非常進入黑暗時期。上年12月接替摩連奴成看守領隊後，蘇斯克查一度帶領紅魔豪奪作客9連勝，但之後就由天堂撻落地獄，錄得跨季9場作客不勝，戰績為3和6負，難怪曼聯球迷對佢信心全失。

蘇B當日上任，曼聯好似食咗仙豆一樣充滿力量，作客贏過熱刺、阿仙奴、車路士，其中仲搞掂埋巴黎聖日耳門歐聯奇迹晉級，入23球僅失4球，曼迷當時充滿希望；但蜜月期一過，紅魔竟然2負狼隊，輸畀愛華頓，打和哈特斯菲爾德，之後僅能以第6名完成英超。到本季曼聯3場客戰，只能打和狼隊同修咸頓，剛啱仲輸埋畀韋斯咸，連1場都贏唔到，僅取5入球失18球。

蘇斯克查冇晒計，魔迷自然不滿，到今仗賽後蘇B為魔迷簽名時，就有球迷兜口兜面同佢講：「聽日你就畀人炒喇！（sacked in the morning）」蘇B唯有當聽唔到，照擺甫士同球迷影相。毫無疑問蘇斯克查已開始承受壓力，真係要諗諗計，睇吓點帶領紅魔反彈。

daddy